
Cette dashboard git vous permet de visualiser l'avancement des issues de vos projets 
github. 

Elle vous permet de saisir autant de projet que souhaitez.

la dashboard vous propose 4 graphique. 

1) une courbe d'évolution dans le temps de vos nombre d'issues

2) un histograme de la vélocité de vos projets

3 ) un camenbert vous montrant le rapport entre les issues ouvert et fermer

4 ) un histograme empilé montrant la vélocité des colaborateur par projet.( en cours de 
dévellopement). 